# cidenet

primero clonamos el repositorio o lo descargamos como zip para poder ejecutarlo en nuestra maquina.

ejecutamos los scripts de la base de datos para tenerla lista antes de iniciar el proyecto. 

url de pruebas con postman: localhost:8082/api/v1/employee

url para realizar los registros del sistema: localhost:8082/api/v1/register


se ejecuta el archivo en el IDE y luego ejecutamos la API con el postman. los script de la base de datos y el llenado de empleados se encuentran en el repositorio.
